印象中有單野同一萬億有關 但醒極都醒唔起

有無人記得？

我記得好似係拎啲錢去買lego砌個島

咁間廠咪賺好多
一萬億買lego都夠起到上太空了

最後賺錢一定唔係間廠 好似係一個黨派